［罷工攻略］好簡單!! 搵三個同事或朋友確認會一齊罷工!!

三個就得，當然搵多幾個都可以
1. 搵同事確認為同路人
2. 幾個人成立細公會
喺大公司工作就搵埋其他部門公會
3. 搵同行公會成立聯合公會
4. 聯合出聲明

罷工係行動，唔係等個日到先罷工
主動啲搵同路手足一齊壯大罷工組織

唔係講就得，快啲搵人啦！

推1

推2

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

推3

推4

推5

推6

推

推7

推8

推9

推10

建立工會，咁先有號召力。